---
title: Rustige dag
date: 2017-12-12
---

### Dinsdag 12/12/17

Vandaag ben ik begonnen met mijn ik-profiel en heb ik 's avonds weer 
evolutieleer gehad. Dat is echt zo leuk. Ik ben blij dat ik daarvoor heb gekozen.